賣全新男裝Timberland鞋

買左返黎唔鍾意個款
其實我係絲
冇落過地 想賣返出去 原價15xx
size: 40/41.5左右
高絲都可以著
留tg出價
大概半價左右 可小議

up唔到圖
可以留tg問我攞多d圖

做咩負皮我

我要絲打著過先買 最好up臭啲

隻手有d肉酸

好想買返黎索

要幾矮既男仔先著到呢個size?

係咪我著完你就買

命苦 冇得十指不沾陽春水

男女都著得

原來未著過 咁算啦

要著埋黑絲up陣臭腳味先

搞事既走啦

係連登賣嘢

40/41.5
2個碼差好遠

我睇個tag係40
但上網又見到41.5

絲打一定好高

全新 ？

你著住嚟交收ok?

你幫我港女吹 對鞋唔要 直接磅俾你

唔俾腳細 ?
我著41號鞋咋

你著完去行幾次山就幫你買

唔岩size. sad